今晚粉嶺無示威無集會！無吹雞！無需協助入粉嶺！！！！

留意番！！！今晚粉嶺係無人吹雞㗎！！
由於較早前喺粉嶺火車站連濃橋有人用錘仔周圍襲擊年青人之後逃之夭夭，最後俾人起咗底，亦都好似話疑犯去咗自首(未fact check )
之後北區/粉嶺群組 有人post左張相
內容係叫粉嶺嘅居民今晚出嚟傾下點樣自救

但其實無人知係邊一個召集
都唔肯定係咪真係有呢個”居民研討會”

點知吹下吹下出邊吹到話粉嶺要圍警署/ 已婚警察宿舍
但作為粉嶺人我澄清
絕對冇吹雞！絕對冇示威！絕對冇需要入嚟搞大件事

知道最近大家都好敏感
亦都有好多手足係一呼百應四海之內皆兄弟
但今次應該係誤傳
又或者係有人想做鳩粉嶺
製造恐慌

所以我重申！！！！

專心啲集中火力跟下面議程啦

粉嶺仔幫推

屌炒撚左車
推返上去

上水幫推

推

推！
成件事好鬼！
大家唔好中伏！

依家回氣，全部人打文宣戰，過多排，等政府以為唔記得，再出黎打佢獲金

小心

推呀粉嶺人！

真係推 覺得好鬼

推，不過諗緊會否係人有心煽動人出黎衝

推！！！！

push

即係有分享會，只係唔係示威？

推呀，準備出去

係俾人亂傳

本來就係為左之前紋身佬傷人單野先想整分享會

依家俾人亂吹到要攪事

幫推

推啊！！！！！！

大家要好好回氣
小心行好每一步！
繼續努力抗爭下去

分享，好人一生平安

都唔確定係咪真係有分享
搞手冇出現過
冇人應頭
我建議大家靜觀其變好啲
唔好俾藉口人哋拉或者又譴責

岩岩係隔離post講過，依家上水警署落左閘，但係都無風吹過去，成件事好鬼。自己小心決定去唔去啦。

請盡快通知各北區 或 粉嶺 朋友
今晚粉嶺連儂活動，是分享會

---絕對不是任何示威 或 衝擊行動
---絕對不是任何示威 或 衝擊行動
----絕對不是任何示威 或 衝擊行動

有人誤傳會有激烈抗爭行動，粉嶺中心及粉嶺名都部分商戶提早關門，很多人在whatapp亂傳，已引起警署關注，因此大家務必廣傳，以免引起恐慌

PS 本人並非活動搞手，但太多人誤傳消息，令人誤信今晚粉嶺將有示威
請通知各粉嶺人，盡快澄清
今晚街站絕對沒有示威活動

fk news

純粹分享會 怕乜

推推推

懷疑某勢力配合近日黑社會傳言製造白色恐怖
擾亂公衆安全焦點由警方轉去示威人士，令警方置身事外

咪撚去啊！

打擊示威一方公眾形象，從而扭轉民意

無事無lala圍狗屋 想人送頭？？？？

上水人幫推

下 一陣夜放工會唔會人9拉
必經個條橋
好鬼下喎件事

推呀

好鬼 唔好送頭

push 成件事鬼味濃郁

隔離就係ptu總部有三架水炮車係齊到
條橋仲要無地方走 一閘就死

北區人幫推

?????無需協助入粉嶺

推啊，留係屋企嘆冷氣唔該

鎖後門

警犬又想製造事端等下次記者會又有得抹黑香港人

最鬼係消息係建制派嗰面流出
仲講到好撚大鑊咁

好撚鬼啊，有古怪

真係粉嶺上水人都唔會係果個位搞啦 一來死緊
二來果個位間接不合作運動來

粉嶺人推 大家小心唔好中計

粉火唔計地下直接出閘得兩個出口

一封死即刻收皮

暴徒好蠱惑
我冇野講

粉嶺人推
出到火車站先見到，但係今晚去觀星

點樣可以隔咁遠樣射去條橋度？

粉媽推

吓！但我地好多義士已經帶齊野嚟左粉嶺區啦

推，大家小心

留明等睇好似北角咁 咩事都沒

去觀星啦

黑警臥底出現！！！小心呢個p牌！！！現場見唔到有任何物資！！！

依排最多只係街坊場 咪亂吹雞送頭

真心驚
我要11點先返到粉嶺
雖然平時呢個時間都好多人放工

#你走啦我唔想搞大件事

屌黑警又陰9人

推！！唔好炒車

再推

出去尖咀呀 唔好入粉嶺

快散

今個月要全力大宣 打機打得多都要休息

傷身阿 三思

嘉禾粉嶺將於晚上8時30分暫停營業。不便之處，敬請原諒。

推
正視聽

推 我冇野講

痴線咩，又想老屈做劇本

隔離就ptu 油都唔洗入 推架炮車出黎試炮

推! 粉嶺人請大家唔好入粉嶺呀!

唔好亂黎
一齊去觀星

幫助仕

大家去觀星

集你老母咩，聽都冇聽過

利申：粉嶺人

搞手唔蒲頭真心鬼

但宜家距離集會得兩個鐘先呼籲唔好去，可能好多居民都收唔到風照去
所以建議真北區居民可以著非黑衫街坊裝落去散步欣賞下月光
萬一出事都有人可以幫手

今晚冇集會冇示威
唔好搞狗屋
因為完全冇意思
唔好令到班狗又有借口搞我地

粉嶺人表示 真心鬼 大家繼續去觀星

推，小心中伏

真心鬼

搞手話俾人抹黑左cancel定係佢自己本身就係鬼

建制、藍絲已經吹晒風話今晚一定大亂咁 大家唔好中計啦

同埋問咗北區動源 佢地都話完全唔知邊個發起
大家就算要去都一定要小心

同元朗721之前個招一樣之嘛
又係傳黃之鋒去元朗, 都on9既, 佢又唔係大台, 連登又無討論過

推啊，唔好出啊

隔離機動部隊出嚟一腳油都唔使收就到

Push

假

小心引戰狗

自編自導自演
冷處理啦
佢地聽日記者會無野講要自己吹風出嚟想成真

今日成個連登都無人講，好鬼啊

七夕就緊係觀星啦

推。補多個 FC

撚狗唔好出

粉嶺仔推

P牌仔收皮啦

粉嶺幫推，我地粉嶺group都覺得成件事係無意義，個位置仲要係無路可逃，同埋狗屋開門行過來都只係三分鐘，成件事好on9

粉嶺幫推

粉嶺人推
果個地點明顯係唔啱搞活動既去得等於送頭啊手足

又好似琴晚捉學生會長咁
自己製造事端

唔好去去

粉嶺絲幫推

車嚟架 識郁架

唔好去呀！！！

推。
補多個 FC。

住粉嶺既都知火車橋又窄又多人 邊可能搞到集會
呢單野鬼到仆街

咁即係要唔要人？

唔知啊 我係怕有街坊唔知情況照去孤立無援

機場集會都好重要

粉嶺唔要

佢都幾好禮貌 明明唔係叫佢佢都應你

粉嶺人表示
無需支援
任何情況都唔會去警署附近聲援

引戰

粉嶺人推
不要被fake

F。係噃

成件事勁鬼 本來一開頭話係出嚟討論
傳下傳下俾人加鹽加醋話要圍警署同警察宿舍
同嗰日刀手嗰啲好似
唔好入嚟

收到風警方通知曬啲有電單車車手外賣嗰啲鋪話今晚有事
睇嚟係一個局
唔好去

唔要人呀唔歡迎呀
我地大把新移民街坊

呢頭無路走架

推！

粉嶺人表示沒有任何吹雞！推

連登仔自己小心判斷

惡意post善用不推文回覆！

pisj

冇呢回事
利申 粉嶺人

推上熱門等大家知

個集合 分分鐘係鬼 引哂有份 嘅人出黎 仲要咁夜小心又有黑幫

ptu總部就係隔離..點搞啊..千祈唔好圍

pish

差佬D料仲吹得快過TG FB
個搞手貼完張圖就完全無現身

點解要去天橋 逼到咁 on9 真係搞緊都係粉嶺遊樂場啦

附近就係PTU同警署，做咩去送頭

推 真鬼

係咪咁有心分享研討先
要唔影響人不如去和合石啦

粉嶺人推

粉嶺人表示身邊冇人討論
我都係今日先知有呢個集會

粉火傷人條友傷完人自首
但今日已經保釋

FC??

推，咪中伏

屌好鬼
推呀

開始多鬼博你小貓幾隻捉人

聯和墟餐廳啲人都喺度討論緊，吹到好似要暴動咁。

係咪想呃人，恐嚇街坊

粉嶺個位咁撚難走佬就知呢單野搞唔過啦
d風仲要建制有份吹 咁大家明啦

重申 唔係街坊唔洗出黎
本次非示威行動

大家幫手推
唔想街坊送頭

想問長沙彎嗰單係咪堅

個阿叔起左到底未?? 好似話住祥華?

幫推
唔好令汪汪記者會有偉論發表

你去過粉嶺未呀

係狗屋話齊裝？

我女朋友住上水 佢屋企人話 d 街坊講 到今晚會圍警署咁 ,叫佢小心， 我都R晒頭 乜上水有事咩今日

起咗啦白卡之友呀嘛

千祈唔好去
附近有學校有警方通知今日粉嶺天橋非法集會
請各位小心
Popo一定要捉人先可以繼續響記者會有嘢作

小心中伏 推

抖抖先啦

講真，大家真係唔駛去，果個位唔會集到會，加上位置極易比狗包抄，所以各位唔駛入黎粉嶺。
利申，粉嶺街坊

白卡無撚敵

粉嶺人表示未聽過今晚有行動 係管理處講話有狗通知先知到 好鬼

咪去呀

係主要建制嗰邊吹到好大， 又話暴動又剩， 之後whatsapp係咁傳又口傳個個信以為真。

ps. 活動搞手依然未有浮面

呢個絕對係如果可以攞嘅真係要攞返張。

粉嶺人 推

上水幫你推

之前721已經有人亂叫人入元朗
可能有伏，大家小心

又建制又whatsapp傳
上次流浮山刀手都係咁啦屌
行撚到今日都未見影呀

行過見到有人舉牌

粉嶺人幫推

但我岩岩睇粉嶺group話佢仲係臭格喎，有冇fact check？

我地要靠波台白卡之友會

未聽過有集會 但7:30經過天橋真係有十幾人係天橋 大多數係放工經過
我覺得如果因為一個傻鳩藍絲打人而去粉嶺集會 再俾人拉多幾個義士 有D唔值得
ps 唔係唔尊重前幾日受傷既人 只係覺得最近前線搞得太密需要休息

起咗，去咗自首，有區議員跟進緊

鬼到癲
總之粉嶺冇任何包圍行動
無需聲援
大家做自己野ok

狗狗要做新聞
劇本一定係是但拉一個人
再上網開post叫人聲援包圍

唔包圍唔封路就得

D狗狗會派d新手出黎打實戰
推下街坊攞經驗

咁鬼既陷阱唔好跳落去

我嚟喇

我私疑咁多流傳都係政府搞鬼，全部民間大大小小行動 / 活動，佢都會發大，將佢講成有示威有暴力。令到各區商場小店提早拉閘關門，令到民生日日受影響。變相令我地變成禍害，從而令民意逆轉。

粉嶺絲推

圖都冇張鳩up

你收皮啦，圖都冇張

我到咗現場，你喺邊？想相認

上水警署唔係上水，係粉嶺架

推！唔好中計啊！

有鬼發現

撒亞人員工 無限恐慌消息

以後咁啱多人落街散步
會影響成個粉嶺 情況嚴重即考慮要求沙頭角解放軍直接落嚟支援
如情況未有好轉則出動坦克 "請廣傳"

好撚多BULLSHIT

我到咗喇！！！

成班人無去過粉嶺就話有鬼

係依個人舉起塊野，呂智恆，有參選過2016年新西。幾乎晚晚都係佢喺粉嶺橋度播黑警濫暴片

事蹟

2017年7月19日晚，亦即諾貝爾和平獎得主劉曉波逝世後的頭七，呂智恆在羅湖口岸過關以後於羅湖橋宣讀劉曉波著作《我沒有敵人》和《零八憲章》，據知15分後即被帶走，其後他被深圳公安釋放回港。

如果你唔係3毛，唔撚好入粉嶺

咁樣自爆個account

講啦，唔講我點錫你春袋呀？

係咩位置 想錫你春袋

粉嶺人黎，係有人係火車站舉牌講9:30-11:30居民集會，唔撚係示威啊屌，有人吹到牽情間華明果邊d鋪閂撚晒門，散播謠言搞事！

想錫呀蛇春袋

就算唔係今晚，但之後會唔會去粉嶺

係天橋集會咁撚ON9

雖然呢張圖既搞手我見過好多次，由第一日粉嶺有連儂橋開始我已經見到佢係到，好似長註粉嶺連儂橋咁。但都係小心d 好d

如非必要唔好，粉嶺係黑警嘅基地

老母無啦啦打比我問係咪去咗粉嶺

睇下咩位置搞

條橋我成日經過，迫到仆街仲要攪集會咁撚鬼?
不過有時見到啲巴絲派傳單覺得危險，
最好搵多個巴打係旁邊睇住安全少少。
我經過又唔好意思出聲驚你地危險

牽晴鋪頭真係話商場落左order 2000閂門

集會都咪撚搞啦，明知宜家做乜都俾人屈，粉火又冇得走，一圍即死

今晚唔會放過你個春袋

夠人就去劈人條仆街樓下探吓佢！

我都係今日先知 我深藍媽媽都係咁講 仲要講埋有個年輕同事已經打算去

利申 粉嶺人

就係講到 示威者今晚又要周圍攪事咁lo

本身牽晴間堆鋪去2000都閂架喇

啱啱經過 喺平時播片個位 變咗研討會

都係火車站出面姐
總之唔好去警署封路或者包圍聲援

幫推
粉嶺暫時安全
大家要保留體力呀

咪傻 唔好搞粉嶺 一來極多藍絲，二來機動部隊總部，兵力好重。

今晚只係一班街坊傾下計

要用和理非辟謠！

請和理非（非）進場

就算要集會都唔會係橋到啦，
都唔知邊個亂咁吹風

岩岩經過狗屋見到落左閘

大埔友
歡迎黎北區睇月光
其他嘢就唔好啦
今晚唔係時候

唔撚好啊，一陣求其屈一個人有攻擊性武器，就激起民憤，然後又屈非法集會

走啦，咪撚去粉嶺

唔理d差佬聽日記招就冇新聞講

大大力推

粉嶺人表示千祈唔好過黎 好鬼 有心嘅出報尖沙咀支援 求求義士們

粉嶺無事呀，唔好入嚟呀，搞住晒，咁多人入嚟貪玩咩，跟返日程做嘢啦

2000喎，平時邊有咁早，餐廳都閂啵
本身都冇聽過粉嶺今晚會有事，突然咁樣成件事好奇怪

收到

三日經過上水狗屋都見到落咗閘 係有咩事？

佢拉人就一定
劇本
是但係街搜到個人拉返差館
再出post叫人聲援包圍

鬼屈人呀 走呀 出去睇星星拍拖啦

粉嶺警署已經痴好曬牛皮紙

火車站出華明/嘉福天橋方向咁細，得條天橋同一達企到20人既空地，唔明點樣集會

同打人果條仆街已經比人起左底，
個名同住邊到都起埋，
所以暫時應該唔洗勞煩咁多位巴絲打出手

和平參觀佢屋企我覺得有必要

比d阻嚇

我啲藍絲家人吹到話粉嶺夜晚有人搞事
成個粉嶺啲鋪閂曬
消息來源係工聯會

警署一早落埋閘，超鬼

最近好似成日有人叫圍警屋

粉嶺人幫推, 唔好入黎

唔好出 出左就變聽日記者會主角

參觀下 貼下街招 唔好純坐
重防是必須偏和理

唔好中計

8月5個日都落左閘

起隔離好近

即係點？

唔好出

而家去食飯順便睇下，雖然冇gear但有咩事都叫做多個人幫手

區外人咪入

公司好多粉嶺藍絲傳比我，叫我小心，我同佢地講今晚應該無活動。

咁即係消息由藍絲群組散出黎

出 尖沙咀 幫手 好過

粉嶺現場

推推推！唔好入呀

伏味超濃，嗰度離PTU 總部得兩分鐘車程

同問

工賊會亂吹風屈人

唔好為藍絲哂力

真係鬼喎，消息來源仲要係保皇黨
本身集會個地點都好奇怪，天橋咁窄點集會
手足睇定啲，唔好中計！

總之一切小心行事

粉嶺人好聰明既

鬼

想分走tst 啲人？

推 唔好中伏

粉嶺唔需要任何義士或外區嘅朋友入嚟支持，唔好比對家利用呀

Gogo Fanling Rangers

推
唔好去，小心送頭

分享會 唔需要其他區人士支援啊

有冇和理到咁呀 多人貼街招都話鬼

唔好入嚟 真係好鬼
果條天橋好窄 冇乜可能集到會

再加埋頭先睇story 見到有人影到最近粉嶺火車站嘅警署-上水警署落咗閘 真係好奇怪

Popo都罷工

Pish

呢個先啱

粉嶺人
都係今日睇連登先知有件咁嘅事
先唔講條橋基本上冇路走
其實粉嶺有乜要出黎傾

連popo 都落定閘 咁多人會好危險 唔好中白衫軍詭計

黑警成日想搞事，令星期三四五記招有野講

想記者會有野講

粉嶺人表示岩岩先知有呢單野

前日有義士比人襲擊喎

假架，藍絲group吹到好大

假架 push

我唔知你係真膠定假膠，我見你不斷想拉人出嚟，希望你唔好再亂帶風向叫人出嚟，麻煩晒

屌
咪撚搞粉嶺呀仆街

自首左啦條友

我親戚係5,6點個陣收到民建聯議員通知, 話有示威,叫佢地唔好出街喎又諗住插贓嫁禍?

Push推

係咪劉國勳搞集會咋

我一間就去睇下真定假

粉嶺嘉福 格離係PTU總部
警狗吹雞 快過你呀！！

咪去粉嶺

乜底都起晒
出黎傾有乜意義

好撚賤保皇黨 設局害人

有伏! 小心!

推啊

俾人襲擊咪打柒佢囉 洗唔洗集會傾
果個位你播下片宣傳下冇問題 開會聚人就一定唔可能
本身你一人多就已經 狗已經可以話你集會/阻火車站閘口

粉嶺友表示今晚只係播片

冇不反對就係非法集會
基於非法集會
陣間極壞爛少少野 就暴動罪架啦
三思三思

留名觀察

黑警死全家

尋晚都見到呢個哥哥仔舉住個牌俾個呀伯訓話緊
本身想問下自救大會即係會做啲咩
奈何呀伯太多野講 我又唔好意思打斷佢
諗住今晚出去睇睇

推 唔好入

真

推呀推

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

跑過去2分鐘都到

粉嶺無人

唔洗黎

但義工們都係要小心藍絲會亂咬人

好撚古怪 下就d藍屍已經知有事

PTU總部去邊都係十分鐘內有伏勿入

水炮車仲係泊係個到

粉嶺人推！
希望今晚無鬼

粉嶺人仲有五分鐘到現場視察

圍你老母咩
隔離就PTU總部
狗屋出火車站就得一條路
自己粉嶺人都未必有路走啦
外區人入黎送頭咩

街坊自救

外區勿入

暫時十幾人左右啦，正常放眏會
正正常常

好鬼
去觀星好過

萬事小心

大大力推 唔好誤信呀！

唔好出
而家對家吹晒大雞咁款
就算路過應該都會中伏

連投注站同戲院都提早閂門，擺明係局

推
冇人話過圍警署喎

洗撚十分鐘
開車三分鐘都畀多

跑步3分鐘就到

真心好奇怪，大家小心d好

粉嶺一玩就真係收皮

點睇都係局

大埔友幫推！集中重要日程！
唔好浪費精力！

今晚可能有假黑衫被捕，切勿胡亂出頭，多謝合作

仲有好多人放緊工返嚟

想保護佢地

推爆佢！

係咪福建佬啲fake news

切勿中伏劇本可能就係 引人去保護放工既人
義士聚集想保護人—> 藍絲見有好多黑衣人聚集
—> 藍絲出手—> 義工同義士反擊 —> popo 出動拉義士

推 快撚d

粉嶺友你好

出左三架車，坐滿狗，唔好黎

坪輋仔推你後面

一定有伏

根本冇人搞事唔需要保護
切勿中計

如果有人經過粉火

請勸放映朋友今晚停一停，以大局為重

立即散水

對家依家轉晒玩法

佢哋傳出嚟先嘅話

一定一定一定係大伏！

咪送頭
刀下無情
仲要俾對家屈我哋入去攪事 !

收到
一陣去

粉嶺絲表示屋企深藍人士好緊張

粉嶺街坊表示：有事10分鐘內到達

小心劇本係白衫衝擊，報警，警放人，我地吹雞，警暴力鎮壓+聽日4點記招

勸下宜家個十零個人走啦，一晚半晚，求下大家

咪撚出去
就算係街坊
狗每日要開記者會
唔好比佢做show 好唔好

我想講有咩事就散水
區外人出去觀星唔好入嚟
成個局嚟成件事實在太鬼
大部份都係撐警嗰邊傳出嚟
唔係剛剛屋企人好緊張同我講好似有事先知

如果有人經過粉火

請勸放映朋友今晚停一停，以大局為重

立即散水

一晚半晚姐，到時救人又唔係，唔救人又唔係，係咪想全個北區人送人頭，定要我地同你地割啊

依家咩到屈 又非法集結

北區友推！

推唔好比佢有位入

有鬼係果邊聚集，大家唔好過去

狗依家咩都屈
想人衝擊呃ot
整記者會

PUSH

小心為上

好L多人睇放映
提左啦
保重

一陣放映會都比班狗借題發揮就唔好喇
贊成停一晚！！

提完都唔走 D花生友

剛剛提左

呢兩日搭車經過都見都有落

唔洗去喇
嗰條橋人來人往 點集會
好可能係伏

happy hour係?

唉，唔係想分化，但咁樣會害死大家

應該係未上過前線，未去過其他區

如果今日粉嶺完全和平，將會係我地歷來最大勝仗

係唔係只睇cctvb多
盡晒人事啦
相就唔影
保障當時人

黃大仙友幫推

剛剛路過唔見佢

8月5日荃灣係11點斬人

依家9:40
快走！
完全唔值得搏！

準唔準㗎
今日晏晝先fake完婆婆

。

啱啱行過， 有班人捉精靈， 氣氛都幾詳和。

希望唔好借機清倉啦